今日係破日 今日拜山會衰足一年

頭先係茶餐廳，格離台個廢老講

無去既梗係咁講

你要聽吓去咗既點講先得

即係買波, 買左邊同右邊個隊 都有兩種唔同說法

其實買咗同一隊都有多種唔同說法.